林鄭老公的一天

上午：陪林鄭應酬睇升旗唱國歌

下午：換衫遊行，林鄭下地獄

又篤灰...

果然係手足 難怪林鄭將香港搞成咁
為主席添麻煩 依家一切都明白了

上面張圖無咗Donald
唔知佢而家諗緊咩